如果你有預知未來一秒既能力 你會做咩

賭包剪揼 一秒夠羸晒

預見到一秒後 你都反應唔切

會唔撳入嚟呢個po

得一秒我諗得過馬路睇轉燈有用

腎仔打拳都反應得切喇
包剪揼綽綽有餘

正路都會諗打拳/打籃球呢d 搵錢活動下話

要撞既咩燈都會撞中你

賭包剪揼喎 一百蚊一次

咪係, 一分就好D, 起碼炒股有用
得一秒, 落唔切柯打呀

炒股要一個月或者一年

打撚爆mayweather

打拳

有1分鐘嘅話過澳門已經無敵

過去心不可得，現在心不可得，未來心不可得

唔得, 好快blacklist你
炒股應該就唔會, 因為你舊錢大極都唔夠D fund大

預知一秒後再預知一秒後再預知一秒後再預知一秒後再預知一秒後再預知一秒後再預知一秒後

可以不停咁用就唔同講法

走火前最後一秒先炆出嚟

你request咁多次
response返個origin要幾耐

樓主要宣傳電影？

d姐姐鐘意玩十五二十，
贏夠十舖私人醒你5舊水。

打龍門呢？

預知下一秒預知到D咩